停止分化，一致對外

請唔好再推分化po，MK、勇武、學者、學生、和理非，大家mentality 唔同，所以造就不同人生，中共港共一意孤行，極權高壓，導致大家殊途同歸，就係香港滅族，但係亦係正正大家mentality 唔同，先至導致運動空前成功，因為每個人都可以按照自己能力性格發揮所長貢獻運動，但水能載舟亦能覆舟，正正係因為大家唔同，所以被敵人利用作為分化切入點。請停止分化，和而不同，一致抗敵。

覺得香港已經被中共分化了

重新團結，重整旗鼓。

大原則：不受傷，不被捕

Super REUNION

記住終極大佬係港共